有無愚台清好想早死?

想無痛下死去

我想吊返幾年閪先…

做乜突然咁認真 咩事

多愁善感

你老母扔晒你哋album?

無 佢典敢

1M未洗完唔死住

洗完再去針

腸

定哥

想印狗早啲死

why

我曾經係幾想快啲死

ON9
死左點聽女團

輸能到想死

TWICE和彩長存在我心中

是

駁唔到 唔死了

呢個同意
要天誅佢

天堂上再聽

Why咁大仇口

冇
睇佢唔順眼好耐

屌我

HE樹大招風

以為係定仔